準備好投訴大軍未？

推爆佢

有冇人提供警員編號&證據
一人一信高度表揚

ready ready

[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

屌你老母係度兇啲市民 話咩去投訴科 到時叫你一條友入房
正常市民仲敢投訴咩 屌你老母咩

屌你老母 都無no 點投訴啊

自己人查自己人
不過照投訴
等佢地做返d 有意義嘅野

可以點做 真係要做佢老母臭閪 做得出就要還

係咪唔記得左香港人最叻就係投訴？

投訴之都

推，一陣又話得30幾人投訴
支持一人一信投訴！

投訴一哥洗唔洗number？

一人一信sd 爆佢server！

一哥叫我地透過正式渠道投訴警察，等佢可以揸正旗號篤灰呀！

會唔會集合啲資料
先再集中投訴會再有效啲

明白，大家識做啦

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

只要有落場參與過都要投訴

【突發】正式向公務員事務局投訴警犬！一網打盡！

我地要分化佢地內部
無參與無事 有參與瘋狂投訴

報警有人冒警? 冇委任證但著警察背心

是咪應該有咩資料自己投訴之餘
仲要同步SEND埋俾雲海

之前咁多片/相
大把野可以投訴
每單野都要獨立投訴呀